買日本樓拿居留簽證？教你做漢奸

前提要有差唔多一千萬現金揸手

入面講到好易